---
aid: 9025
zid: 678140
title: "不如来想象一下D日一百周年时的盛况？"
author: 翔龙
date: 2016-12-10 16:24:29+07:00
lastmod: 2016-12-13 19:33:00+07:00
---

翔龙 于 2016-12-10 16:24:29 发表了：

不如来想象一下 D 日一百周年时的盛况？

---

wwz45 于 2016-12-10 18:05:06 发表了：

&nbsp;&nbsp;观众朋友们大家好，今天是圣历 99 年 12 月 1 日。欢迎收看今天的新闻联播

&nbsp;&nbsp;今天节目的主要内容有：

&nbsp; &nbsp;据载人航天工程总指挥席宇宙元老空军上将透露。无涯 4 号运载火箭将搭载深河 6 号载人登月任务飞行器于帝都时间圣历 100 年 1 月 3 号发射。这将是在伟大的元老院领导下的人类首次造访地球以外的其他星球。

&nbsp; &nbsp;元老院主席马克思元老今日亲切会见了英格兰自治区区长，英王乔治二世。并发表重要讲话。

&nbsp; &nbsp;国务院总理文家宝元老近日在视察北美洲时下达指示：坚决打击印第安人和白人的超生，偷生。做好少数民族的计划生育工作是当前北美洲政府工作的重中之重。

&nbsp; &nbsp;殖民部长司大林元老在日前召开的全球殖民地工作会议上做出重要指示。

&nbsp; &nbsp;国防部长林立果元老和海军司令明尔逊元老海军上将出席了我球第一艘核动力超级航空母舰明秋号的下水仪式。

&nbsp; &nbsp;文化部长丁倍尔元老在昨日召开的国务院新闻发布会上透露为了给 D 日 100 周年献礼，革命历史电影《建国大业》将于明年一月一号上映。

下面请听详细内容。

---

AK 满赛 于 2016-12-10 19:17:34 发表了：

一百周年？百仞城前红旗乱，唤起工农千百万，元老全挂电线杆（

---

华夏贵胄王保保 于 2016-12-10 20:11:26 发表了：

打倒腐朽反动的元老院，髡贼滾回澳洲去，无产阶级失去的只有枷锁，得到的将是整个世界

---

bulubuluxiaomox 于 2016-12-11 10:28:51 发表了：

&nbsp; &nbsp;一百年？电视上所有的台上新闻都在激昂的播放领导日理万机，国内欣欣向荣，国外水深火热，叛军节节败退，最后再来个如果谁对新闻内容有疑议请速向最近的政委汇报。

---

人畜无害小白免 于 2016-12-11 11:38:47 发表了：

一百周年？由于杜雯错误的开展阶级斗争教育：百仞城前红旗乱，唤起工农千百万，元老全挂电线杆

---

人畜无害小白免 于 2016-12-11 11:39:07 发表了：

一百周年？由于杜雯错误的开展阶级斗争教育：百仞城前红旗乱，唤起工农千百万，元老全挂电线杆

---

人畜无害小白免 于 2016-12-11 11:41:03 发表了：

一百周年？由于杜雯错误的开展阶级斗争教育，大明的土著们提前觉醒了阶级意识，而本位面最大的剥削者无疑是元老院，再加上黑尔的暗中鼓动：百仞城前红旗乱，唤起工农千百万，元老全挂电线杆。

---

在家睡觉多舒服 2 于 2016-12-11 22:39:54 发表了：

热烈庆祝天降伟人萧子山镇压文王马反动集团五十周年。

---

米哈伊尔诺维奇 于 2016-12-11 23:17:07 发表了：

_本帖最后由 米哈伊尔诺维奇 于 2016-12-12 00:38 编辑_

公民们：

今天是 D 日 100 年 X 月 4 日，欢迎收看今天的澳宋新闻联播。

下面请看时政要闻：

据政保总局消息，在澳宋共和国首都东门市，爆发了有数-万-人-参-加的群-众-集-会。示-威-群-众高举-打-倒封建专制，打-倒奴隶主的反动口号，占领了东门市中央广场，并包围了元老院的所在地澳宋国家会堂。中-央政务院出动国民军及国家警-察维持现场秩序。但截至发稿前，派出的国民军第一近卫师发生倒戈，现正与前去增援的国家警-察发生对峙。

本台从澳宋国防政治保卫处获悉，日前中欧行省及北美特区独立情绪高涨，部分极端民族主义分子冲击了当地的行-政-机-关，并切断了对外的无线电联系。现在上述地区的正处于极度紧张的态势中。接受采访的马万瞩同志表示，国防政治保卫处正在研究相关应对措施。

国内方面：

百东铁路（百仞-东京·开封府）发生元老专-列-脱-轨，导致中南干线铁路网发生大面积停运。据悉由于天气原因，当地铁路人民委员会表示，有关救援工作将会延后 1-2 个月进行。

由于操作疏忽，中非行省西南水电站发生溃坝，其他情况尚不明朗。

港务航运局消息，搭载重要工业物资的高山岭-IV 远洋货船在霍尔木兹港进港时发生倾覆，导致该港口关闭 12 小时。

现在插播一条刚刚收到的消息，由于中央输电网线路老化，中北政区将会发生大面积停电，有关部门正在组织抢修，本台将会...（黑屏

（以上内容为小说位面，与事实无关）

---

原子光谱 于 2016-12-12 16:49:26 发表了：

_本帖最后由 原子光谱 于 2016-12-12 08:52 编辑_

这自黑简直黑的深沉······

按照我设定的格子裙俱乐部，公元 1790 年的时候，元老院已经蜕变成几大家族轮流坐庄的寡头共和，下一步就是裹挟民意的格拉古，再之后就是凯撒和奥古都斯了······

然而 400 公里级别的高速铁路刚刚建成京沪干线，电子科技 PSP 和 IPhone3GS 刚出现······

但帝国依然有进行全球干涉的实力，有能力同时打赢两场战争，一边镇压南美玻利瓦尔起义，一遍干涉拿破仑想西班牙的进军······

---

何处轻尘 于 2016-12-12 19:49:33 发表了：

_本帖最后由 何处轻尘 于 2016-12-12 20:04 编辑_

圣历 80 年 1 月 1 日，《临高日报》发表题为《必须旗帜鲜明地反对动乱》的社论。

社论指出，在悼念马千嘱同志的活动中，出现了一些不正常的情况。

在追悼大会后，杜雯等极少数别有用心的人继续利用青年学生悼念马千嘱同志的心情，打着元老院的旗号破坏破坏元老院的民主与法制，其目的是要搞散人心，搞乱全国，破坏安定团结的政治局面。

这是一场有计划的阴谋，是一次动乱，其实质是要从根本上否定元老院的领导，否定现行社会制度制度。这是摆在全元老院和全国人民面前的一场严重的政治斗争。

社论号召全元老院和全国人民团结起来，旗帜鲜明地反对动乱。

---

xuelindiao 于 2016-12-12 19:59:28 发表了：

> 何处轻尘 发表于 2016-12-12 19:49
>
> 圣历 80 年 1 月 1 日，《临高日报》发表题为《必须旗帜鲜明地反对动乱》的社论。
>
> 社论指出，在悼念马千嘱同志的 ...

建议把 乱邦 的名字替换掉

---

wwz45 于 2016-12-13 08:32:42 发表了：

髡贼的分裂就是以后地方势力独走。元老院花 50 年殖民全球，以后全世界就是几亿汉族和几千万其他民族。如果元老院乐意也可以是几百万或者几十万。要说独走。文马王萧这些中央权贵是不会主动分裂的。刘市长这种地方大佬独立几乎是必然。当然我指的是几百年后

---

爱国爱党穆斯林 于 2016-12-13 16:49:06 发表了：

> 何处轻尘 发表于 2016-12-12 19:49
>
> 圣历 80 年 1 月 1 日，《临高日报》发表题为《必须旗帜鲜明地反对动乱》的社论。
>
> 社论指出，在悼念马千嘱同志的 ...

杜雯无论怎么样后面也要加元老吧

---

TSHT2011 于 2016-12-13 18:00:18 发表了：

都弱爆了。

100 周年盛大的庆典上，当白发苍苍的元老们正在对着通过广场的滚滚铁流和空中呼啸而过的 6 发战爆挥手，志得意满之时，只见原本晴空万里的天空变得如墨斗一般漆黑。很快天空上出现一个巨大的光环，慢慢一艘艘外形类似星球大战的蚀日级歼星舰出现在天空中，还自带 BGM。在帝国进行曲中一个巨大洪亮的声音响起：XXX 位面 YYYY 宇宙的时空管理局第 6 时空巡逻队奉命前来肃清干扰时空运行秩序的反动分子，并将把时空震荡恢复原样。只见一股白光慢慢从天空中出现并降临到所有人头上，元老们都一下子失去了知觉。

第二天，500 废从一艘老旧波兰货轮上清醒过来，震惊的不是自己变年轻了，而是发现日期又回到了 D 日。。。。。。。。。

---

为了吃饭，前进 于 2016-12-13 19:33:47 发表了：

> TSHT2011 发表于 2016-12-13 18:00
>
> 都弱爆了。
>
> 100 周年盛大的庆典上，当白发苍苍的元老们正在对着通过广场的滚滚铁流和空中呼啸而过的 6 发战爆 ...

确切说是回到了 D 日行动前的几小时，懵逼的元老们发现自己被围在圆心，周围全是荷枪实弹的武警，丰城轮被国家安全局接管了，装着虫洞的背包被郭逸的（前）领导拎在手中。。。。。。

---
